頁尾個f5制爛左點先可以還原

如題 望住個爛的f5制好唔自在 有冇兄弟可以教下點先還完到

睇完個po即刻撳個F5制

真係講你都唔信 尋晚我一直噉㩒F5 㩒啊㩒係噉㩒都唔出嘢 㩒下㩒下原來爛鳩左 我原本諗住即刻落街買 但係電腦舖又閂晒 係呢個時候 我拆開聖誕老人送嘅禮物 我一睇 屌你正呀喂 原來係keyboard 仲要係有2個f5制 點撚知我㩒撚到佛誕都仲未有嘢出

係頁尾個f5爛 唔係keyboard果個 救命ar有冇人可以幫到我還原

refresh完會有隻 喺上面

真係講你都唔信 尋晚我一直噉㩒F5 㩒啊㩒係噉㩒都唔出嘢 㩒下㩒下原來hang鳩左 我原本諗住即刻落街整 但係電話舖又閂晒 係呢個時候 我拆開聖誕老人送嘅禮物 我一睇 屌你正呀喂 原來係新電話 仲要係有2個連登 點撚知我㩒撚到佛誕都仲未有嘢出

爛咗㩒唔到?

你好，請升級至 LIHKG+ 一年計劃以還原及解除 F5 次數限制

1) 打開 browser 既 console

2) 輸入 localStorage.removeItem('?')

3) 重新整理

解除F5都要升級LIHKG+？！

其實係唔關事，你連續㩒左 100 次個制會顯示爛左，但其實仲用到，只要清 browser cache 就還原到。

如果手機點清 唔該